香港警察 知法犯法 法例禁止警察工會 警察就成立協會

法例明文禁止，警察組織工會，警察係政府網頁自己寫到明協會功能等同工會，即係知法犯法，要求有組織罪案調查科調查「香港警務督察協會」是否不合法組織。

//雖然在法例上，警務人員被禁組織「工會」，然而，在功能上，協會和一個「工會」沒有甚麼分別。//

push

推到林志偉仆街

推到警狗回應。
推到基本法委員會班仆街出來搬龍門

push~~ 搞公會收錢, 同貪污有咩分別

哩啲野要司法覆核先得

你期望隻狗比咩答案你？

報警開file, 不過要需有社會輿論支援

香港警察 專門犯法